其實連登Active user 有幾多？

究竟連仔係唔係香港嘅小眾？成日出街都會叫到人上緊

乜撚嘢叫到人上緊？

*見 錯字

最hit果啲post有成萬個正評

~1/800

唔係要用isp email 起碼多十倍
身邊好多CD-ROM